有冇人聽開A$AP Rocky？

邊首或邊隻album開始聽？

P M W

Fuckin problems

ASAP forever

Pretty Flacko
btw 個人最鍾意At. Long. Last. ASAP, 其次就Long. Live. ASAP
佢同其他asap mob一齊出既Cozy Tapes都正

推薦呢兩首, 個mv拍到好gangster好靚

Sundress

第一首係1 train 不過佢呢首比人輪姦得太勁

L.S.D

醒你

Love sex dream

Stone住睇佢個mv好有feel

Peso開始聽🤟🏻🤟🏻隻隻碟都聽晒 asap mob都有聽

For sure

Couple A, B, C's, bad bitch double D
Popping E, I don't give a F, told you I'm a G

LONG.LIVE.A$AP

fashion killa

Everyday

Long Live A$AP